我們都是這樣走過的

首歌好靚
D畫面都好靚

懷抱未來 不接受榨取
拚命去維護獅子山精髓
唯求無憾故此不撤就不退
堪稱壯舉

GOOD ONE

BTW
[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推 原曲已經好好聽
改詞好催淚

各有各做！！！！！
不論勇武/和理非！遍地開花 百花齊放 接力運動！

多謝

推